Bafs有冇人補過hayson liu?

google下資料唔多 睇落ok 有冇人上過
同埋見到英皇做緊promo $100蚊4堂
有冇巴打想一齊報下
諗住試完就算 應該唔再報

有fd 補過, 聽講其實唔差
100蚊4堂試下囉 補習唔洗搵人一齊嘅 自己啱咪得

Bafs都要補

好野黎 由佢遵理跟到去英皇
原本得2到 上年考完有5

辣殺嚟

佢真係補得唔錯
佢多數一個練習會包哂幾年pp tricky既位
基本上我個陣時都係做哂佢啲野就去考 都無乜再溫其他野
利申 唔知佢今年新搞既paper1會教成點

佢個優惠要兩條友一齊報先有
所以先想問下有冇其他巴打有興趣
我tg

幾有心教

巴打想報regular?

搵緊新生一齊
上左佢第一堂 覺得幾好